藍田被鶳便衣狗(高清狗貌)，附加發夢過程

聽人說，發夢經過係咁，強調以下只是虛構!!!!!!

[話佢影人起磚，之後手足就追佢，好多手足圍住佢已經再走唔到，起初大家都估唔到佢係狗，有人篤下佢腰間有沒有裝備，係乜都冇，加上個樣似係大陸哩藍絲等等。
佢個手機已一早比人搶咗，最終去咗邊就唔知，大家比足時間佢証明自己係咩身份，佢一言不答，之後手足就鶳，但最重要嘅野冇做，冇人禁低佢唔比動，有人想取佢個袋之制，但佢已經開始逃脫走上消防車]

起底呢家野我(朋友嘅朋友嘅朋友)話唔識，我(朋友嘅朋友嘅朋友)話已經做盡，起碼影到佢相，眼見身旁冇人影佢相，係有個記者錄片。

一D傷都無?

呢個係鶳前，鶳後爆晒剛，有人想爆佢菠蘿蓋，打唔正。
感覺上大家都未好確定佢係狗，如果唔係應該GG了

大陸人樣，識唔識講廣東話架？

屌，你睇野可唔可以睇清少少，都話佢一言不答

睇片見佢有曱甴棍

說漏了，這是佢搶咗手足支棍，絕對唔係佢本人，因為事後個手足高叫比佢搶咗，之後個個圍消防車，最終交回支棍。

仲有就係確認左啦
消記琴日自己出聲明話保護左個休班曱甴

唔洗驚喎，打曱甴要繼續做

行得走得